bmw 保養期內可唔可以係出面換偈油？

chu zuo
出左呢個notification，打去service center 話一定要原廠換，出面換無紀錄，到時機件壞咗唔保養

原廠要2千換一次

停住係金鐘先

金鐘有得換

chu zuo

Bu Ke yi

返廠啦 你唔返隨時唔保
唔好因小失大

大陸仔

返大陸換

冇錢咪撚揸寶馬啦，大陸閪

2千都俾唔起?

出面街幾錢換一次？ 好似平好多。但原廠話出面換唔計。

所有原廠保養都係咁
出面應該都要1千頭

返唔起廠就咪學人買新車啦

頭2年跌硬俾大廠嘅

雙田有咩壞出面整都平就唔怕
BMW呢啲真係

2000？ that cheap ? U sure ?

出面1500,1600左右， 我x1 18d
其他應該都過千

應該唔駛